- Tình huống : bạn đang làm việc ở nhánh f1, thời gian này bạn hay có xung đột với sếp Đức, trong 1 lần commit thay vì điền nội dung đúng thì commit comment của bạn lại là : " Sep Duc bung to xau trai "
- Việc bạn phải làm : xóa sạch dấu vết , hạn chế rạn nứt quan hệ với sếp Đức, xử lý ngay commit trên cả nội dung trong file t.txt và commit message thành đúng chuẩn : "update feature A"
- Link git : git@gitlab.com:tubcvt/git-basic-ex7.git